高登記者正式道歉

本來收到爆料係準備認真出，只係整完片後覺得好似唔夠爆，擔心無辦法make noise，所以貪心整埋膠片，但結果最後令件事失左焦

係到向各位巴打道歉，高登新聞一直以黎都係玩味性質為主，而且見觀眾都受落，所以誤判呢類題材加膠都無問題

以後高登新聞係嚴肅話題上唔會再玩膠，會認真跟進

再次為自己經驗不足對大家造成既滋擾道歉

我明白道幾多次歉都好難平息巴打既不滿，但我保證將來會用返適當既方法處理適當既題材，希望唔會再令巴打失望

對唔住各位

叫牙祖出黎道歉

趁地淋啦 林早洩

Skr

咩事先得架

乜有人睇既咩？

我屌你老母林早泄！
會唔會ban我連登acct?

唔好再理啦
呢個網已經死左
其他唔理, 淨係交晒會員資料出去已經死罪

下 真架?
有證據?

有冇片同detail
都唔知發生咩事

賣資料應該大把癬公司都有份

牙joe

高登記者？
我諗起熱血狗仔隊

無撚聊

你有冇係其他app留晒isp email去講政治呀?

你邊撚個 屌你老母

好心個廢壇唔好成日搞咗啲柒嘢就派班垃圾打手過嚟扮撚狗真搗亂啦

連黎住賣唔少啦死傻仔🤣

明明呢d 片係以前會員自發搞， 嗰邊無人到要自己落手落腳做膠片拉客

高登而家仲有人上？

是彈啦

都無人上

其實發生咩事？

無上高登好耐

冇計 該走的都走了

Joe仔又搞咩來？

發生咩事

入咗連登之後無再留意過高登任何野，有冇人知道發生咩事？

透過 HKG 分享一則貼文：【真．爆料】8月24日高登爆料事件整合 & 最高權力機關內部情況

9成收到背後指唔出得啦
垃撚圾

on9

死返去高登啦

有

上緊

睇完段片，啲人 capture 唔到佢地講嘅重點，相反，只會睇到其實佢地係無料爆，想玩膠

雖然唔知咩係高登記者

但無腦就真係肯撚定

咪撚扮野啦
咩收到指示唔出得街

唔出得街咁撚快整到條膠片頂春咩

根本係智力問題

已成最大贏家

爆足一周

有個post話仆街林祖舜有面拎女夜鬼黎玩 但冇膽向當年女夜鬼事件道歉

咩事？求詳情

道歉？未聽過舊登道歉喎
三方app，女夜鬼都未道歉啦

幾時倫落到咁呀

個網愈做愈柒

道歉時

好耐無人提過高登了

好撚似熱血公民

唔驚啦,波台會員話會回家